覺得啲外賣app就嚟會好似電訊台咁請打手抓生意！

觀塘做嘢，唔食麥記，50蚊以內，請出招！

土城